有無人為咗追求心上人而做啲自己從來唔會做嘅嘢？

我先
我係個極怕熱同極大汗又唔鍾意出街嘅人，宜家咁嘅天氣我平時絕對唔會出，但為咗想見到佢兩眼就出
激嬲咗佢，我心掛掛咗幾日，我究竟走去買嘢送比佢 我平時連禮物都極少送嘅人...
平時唔會突登去主動撩人講嘢，為咗佢就日日搵佢
做咁多佢都係唔get 唔知係咪扮啦 我放棄啦

你做啲好平常炸喎對平常人嚟講
不過我都試過你第二同第三個例子 對初戀

咁卑躬屈膝已經輸左

仲有一樣
我唔會照顧人
但心上人飲醉酒，我衝咗去佢屋企照顧咗佢成晚無瞓過覺，用手接佢嘅嘔吐物

同上面個幾點我係同佢識咗無幾耐就咁做
大佬平時嘅我邊會對啲啱啱識嘅人咁做

人地唔係get唔到

放囉
冇人會在意你

有

傾電話
出街
食飯
睇戲

屌你老味我完全無朋友呀